icable 上網+電視死機 突發工程

起身就發覺上唔到網+數碼電視無訊號DLLM
打過去icable話有突發工程，3點先恢復
賠番3個鐘比我啊，屌你icable

ICABLE寛頻垃圾到不得了